Kairosoft大家覺得邊隻最好玩？

我玩過唔係好多 但我覺得方程式賽車同冒險村呢兩個都好好玩

個個人口味唔同 其實我係想引玉

玩緊方程式2 ，20幾日左右，
雖然要抽車，但都好好玩 ~

我最鍾意 遊戲發展國，雖然哩隻基本上去到中後期已經冇對手贏到你，但可以自己將唔同嘅類型，題材組合成一隻遊戲都幾有趣，去到後尾仲可以開發主機
不過哩隻難度低過其他，係個題材吸引我

第二鍾意嘅係 足球1同2, 1好易玩，2難度極高，可以訓練一隊足球隊感覺好好，睇佢哋踢波都幾有趣

想問下有冇人玩過漫畫？如果好玩想買嚟玩

冒險村

遊戲發展國都有玩過，係幾好玩

冒險村，足球，方程式，賽馬都好玩
不過最好玩都係合戰村，好似玩緊信長咁正

想玩機鋪
好似好正

漫畫
寫書
遊戲發展國
雜誌社
全部都一樣
係改少少內容
建議玩其他

點睇個個滑雪經營？或者有無其他推介？

開羅真係得運動類係隻隻都好玩
棒球
網球
足球2隻
賽車2隻
賽馬

之後學校2
冒險村
忍者村
有隻好似小精靈唔記得咩名
要捉寵返黎對戰

以上我覺得10分可以有9分
下面個堆玩一兩隻就隻隻差唔多

相性類
城市
滑雪
情人
溫泉
水上樂園

食物類
壽司
拉麵
日本餐

經營公司類
漫畫
寫書
遊戲
雜誌

金字塔 悶
百貨公司 悶
遊輪 小悶
基本上我全部都有買

街機個隻因為要人手玩遊戲我懶得打
農場都係幾好玩但又係要玩小遊戲

戰機我冇玩
大海賊就幾好玩
但後期無限轉生
冇玩落去
轉難度又要用金幣買返隻人
幾百轉都買唔起ON99

跟你個list 去玩轉先，應該優先玩賽馬同滑雪先

舊果批用買斷制嘅game好玩過新果啲

玩緊 魔法師大冒險,卡最後一關
網球俱樂部物語 而家限時$15

beastie bay

呢樣真 新個D 好多都要你加FD R 著數或者課金

呢隻未有中文住

個post好高質
本身諗住買漫畫 但見有幾位巴打話經營公司類玩法一樣都係不了
買網球先 特價

我見佢都重係39.99，未見到特價住

我都同意課金制之後無咁好玩，以前狂用load save大法不停試唔同組合，一玩就可以玩好耐。

中文15蚊

………我AN機

AN機係遊戲發展國半價緊

無留意只係ios特價..........

原來野生動物公園出左中文版
岩岩買埋

冇計，買斷呢個模式好難生存，
課金比較耐玩，唔駛狂煲

玩過不下20隻
首推溫泉

game dev story
ninja village
pocket academy 2
馬房
賽車1

最好玩呢幾隻

好多隻都玩過
而家仲有係手機有下面呢幾隻

箱庭鐵道物語
大海賊探險物語
豪華大郵輪
百貨公司物語
賽車物語2
冠軍足球2

忍者村同遊戲發展國

拉麵我覺得好玩

有冇人有dl偃kairoland個個羽毛球 都幾正

新出?

羽毛球 新作

玩過唯一一隻 堅正

係呀 要係kairoland個度買 8蚊咋！

賽車1，2 都有玩

呢個咩kairoland 好難用

係唔係用1000pt 可以買到?

係呀不過暫時得日文版

你而家買完日文版
遲啲出中文版又要再買過

應該遲d會更新做中文版 唔似google play咁

我見有隻玩summer pool side
好似唔錯

我想請問下呢，忍者村個個兵種部署前中後有咩作用。
我淨係知道步兵前中後會影響佢幾時可以打到人
但騎弓火槍既前中後都唔知有咩分別

BTW 忍者村都幾好玩

合戰忍者村物語 攻略筆記

唔該巴打

犬塚波尼（射擊無效）兵種部署前(頂子彈)
戰術,耐足輕,耐火槍,耐騎兵,耐弓箭 兵種部署後

咁中間呢，有冇話乜野就放中間用?